其實得諗極都諗唔明取消美國關係法有咩好處

姐係焦土？

本身有錢既！其實冇乜影響

冇錢既咪繼續仆街囉！永不番身

分分鐘連工都得佢做

我理解係將獨裁政治同經濟影響直接連上關係嘅焦土

主要係影響到中美雙邊經貿﹐姐係拉埋d 生意佬落水﹐將香港同大陸劃番個等號落去

對一般小市民同窮人就無咩影響

會唔會影響到護照？
貨幣會唔會貶值？

等香港經濟環境變成支拿大陸既普通城市 外資對香港風險大增 外資撤資 香港金融玩完 中共冇得靠香港洗錢 支爆 中共倒台 中國解體 香港獨立

諗得出呢樣野一係弱智一係憤世愛共
純粹係憤青想拉埋班中產一齊死

會 因爲美國唔再當香港係sar 所以基本上變大陸護照
要睇佢地甩唔甩鉤 不過應該都死 直接用人仔算吧

中產依家係咪都死啦
如果可以攬炒，我唔介意做炮灰
利申父幹900萬私樓中產

咪攬炒， 支那狗最鐘意打飛機當年一窮二白今日點點點， 咪黎多次

到時香港人出糧票軍票

香港是支那白手套

揸火車頭嘅邊度都唔洗去

美國唔認就其他國全部唔認？

其實做咩美國仲要攬住唔放
係咪同支那傾掂哂比佢洗黑錢

傻撚左

對香港，強國，美國都冇好處

不過要行焦土，我絕對支持取消，大家一獲熟屌你老母

點解死得
9 球野應該
700 呎到
租又得賣又得